[第四保衛戰] 熱刺 vs 阿仙奴

23:30 熱刺 va 阿仙奴

仲對第4有幻想

樂視睇唔到?

我用開呢個

any sop link

我信可以
已ALLIN !!

浩鼎唔係踢得好地地嘅咩

我都睇唔到

斷晒

你地係唔係用PCCW?

我用電話網絡用APP 就睇到

1010, CSL, 香港寬頻都冇反應

即討區無人D人去哂邊

手機app用埋自己network 都睇唔到
係樂視問題

fans club

3HK 睇到

但我冇DATA 啦樂視屌你老母

就黎開波啦

阿妓準備比人炒4,5,6

屌 樂視正廢9

唔好啦全副身家allin左落阿記啊我

差D第一腳就輸

樂視死左無波睇

LIVE緊WO CHING